有冇人係有睇alpha m個YouTube channel？

係一個教men style tips嘅youtuber，佢啲資訊當中夾雜左廣告，產品有好有壞，好似介紹過Anson belt、Thursday boots就幾好，但介紹錶係佢弱項，MVMT呢種垃圾都介紹，買精工好過啦

著衫tips方面，佢好似經常主張著衫褲要slim fit，亦唔覺佢介紹過風褸同hoodie呢類衫，佢教襯都係比較classy dress style，完全唔提street wear

想聽下你地對佢啲資訊有咩睇法？有冇採取過佢啲建議？

Tiege hanley

條友矮 緊係咩都要好fit啦